幫手評下朋友俾我既電腦list

電腦 x1 $6000
Mon x1 $2000

list？

可以點評

佢叫我俾中央田職員就得

跟住職員就會俾條仇人list你

笑咗

不錯可以去馬

普通Mon唔洗2000啦

我以為有budget 就得

我要24吋

1080p 60hz $1500 左右啦

Thanks 巴打

上 faroll 睇6000蚊嘅list

收到

你地好似好過我朋友咁

help

識朋友個陣小心d啦
明明腦場官方價
電腦 x1 都只係 $5000
都睇到啦

你既資訊好有用，一下子我認清我朋友了